有無人用NORDVPN有呢個問題???

唔知有無人有我呢個情況，最近喺windows 10入面用佢個app，只要一連去台灣，就會上唔倒網，當時個畫面係顯示連接咗，同埋有個IP比你睇倒，但連接去其他國家又無問題

嘗試喺router入面個vpn連接，一樣都係連接咗，但上唔倒網，最多都淨係上倒google，但連接去其他國家又係無事

用電話入面個nordvpn app連接台灣server又正常用倒，用firefox 個 nordvpn extension 連接又係無問題

咁到底係我電腦問題定係nordvpn問題呢???

請問駛唔駛連接咗台灣server先做上述嘅野???

啱啱喺nordvpn入面加返個google dns 又上倒網~~

輸入nslookup 會出現↓

DNS request timed out.
timeout was 2 seconds.

輸入nslookup 8.8.4.4會有野睇

見你咁講之後，我嘗試喺nordvpn入面加返個google dns 又上倒網

thanks~~~

好小用vpn睇netflix，問題不大